如果比人起後面捉住，有無防身術可以解脫？

越快越好

箍頸咪批踭

咁如果迷暈呢

暈左仲可以點

瀬屎瀬尿，條友點都會縮一縮，趁機逃走

雙腳離地 借力踩佢腳 之後用後腦撞佢